[糷]祖雲達斯 對 AC米蘭

糷

終於見到列治

雞巴哥去咗邊

留名

比人禁住打

輸鳩硬

今晚支持米蘭

加油

有沒link

拖拉機

瀟灑玩波

sop:// - 5000kbps RUS
sop:// - 5000kbps RUS
sop:// - 5000kbps RUS
sop:// - 3500kbps RUS
sop:// - 2000kbps RUS
acestream://16513d3720ebed32b1b851264b89992a055dc8be
acestream://fed5bdda2e91d5d4d402f2e027795cfff4476166
acestream://7c62727b49cd813163fdab104e0d3d156839ac44

當拿仔

岩岩守得幾好
祖傳唔到

老馬

輕鬆

流鼻血

當拿仔頭先超級老定

有沒線上link............

真正既大賽球員

未出Dybala應該未死得住

當拿

去zhangyu tv 啦

係咁救

唉屌

屌.............

小明

屌 早知唔講

屌

怪腳

都係要輸

又係攻擊型後衛

怪腳 救唔到

GOAL..

訓得

咁就收左皮

當拿仔差少少就救到

米蘭啲人唔出名到。。

謝謝巴打

係都要輸一粒先識攻

攻唔撚到

你以為啦

又要踢燒味
但又要斬唔中

咁屌咁早輸一粒好難追講真
諗住臨尾打下防反偷下雞

屌仔柒到..

斬都斬唔到

咁都冇牌

其實原本都無咩希望，依家淨係想睇番場好波

好痛

中場輸到....

又係比真歷條仆街

見親拖拉機食剷個心都離一離

比人控制哂條中場

咪再斬啦屌你老母臭閪
正正經經傳得唔得

我已經見到以前既米蘭
一急就鳩斬

正呀出艾夫拿
有機有機

一冇人走位幫波就係咁

又整傷人地一個

斬撚夠未

斬極都係斬去無人嘅地方

死症黎, 波底意識差

長傳急攻踢法陳舊

其實係連呢兩樣都唔識

拖拉機企定定

巴卡呢球控好D就有機

我覺得最少有兩個amc角式一左一右好條柱咁企係巴卡後面分波或一有波就轉身入禁區或直傳俾巴卡。 好多時d波去屌仔同suso兩邊，中間冇人幫，焗傳後，之後又唔知做咩好

差少少

屌仔

bacca.....

又比佢斬到wo

靚波左右翼組合

-6足球

1:1

Suso又立功

巴卡咁食唔到

哇屌

和主 頂住

靚到

啫係黎緊都會繼續斬...

屌仔
迷屌

搞乜祖仔唔攻？

反屌黨

屌佢斬波屌到入波

踢法陳舊唔緊要最緊要入

靚

屌帥例牌係on99咁

佢唔洗同你急啦
人腳好過你
想攻禁個制就得

贏緊1球縮掛

今日贏波嘅話2016唔反米蘭任何一個人

呢批人邊個識比直線先...

跟

會唔會太-6
一唔睇就和番
屌真係熄左佢算

2016得返幾日咋喎ching

今年全年唔反

係踢得好被動

不過理撚得佢 頂撚住

今年

迷屌黨主席

再跟

如果有kaka果種當然係最好
最慘係呢家一個係劏直線的中場都無

留意到巴打睇親 我蘭都豬波

唔好咁大期望就會有驚喜

所以先咁講仲要歇冬

你又真係邪邪地既

AC頂實啊

意甲美斯 SUSO

又要襟平安鐘

屌你小明個位真係好撚垃圾
快手頂撚左佢個位啦屌

小明又黎料

agger

嘩呢球做乜撚

有本田

我都覺得好撚邪
睇親都係咁
對國米個場

咁撚樣有牌

盧卡處理個波要快少少呀

呢個球證又係鳩鳩地

懵帥唔鐘意嘛

痴撚線羅馬仔型到

吓？點解？

佢出黎咪又係做斬

唔知點解呢幾場好多波佢都好慢
成日比人打荷包反擊

呢個真

咁會冇防守俾人無限中出

屌仔撚狗

如果有巴卡接 佢有機傳返幾球

屌你老母扣幾廿下都唔撚交

呢下古卡又唔知做乜拖慢

古卡唔好傳得再慢啲

屌你屌仔撚人 都唔傳出黎

轉頭即刻柒咗

屌仔FAKE到

出左名後D人熟路, 佢控個下上去搶佢好易失誤

本田咁勤力回防都冇防守 上年防左幾多球反擊???

kaka
唔好望返轉頭啦
s7+Kaka

我指兩個amc打法

問題應該唔大，因為米蘭左右閘唔上前，dmc（盧卡）亦唔會上前

和波收貨

半場評語：負碌足球

早兩年俾狙入一粒可以唔洗睇
但今季一日未完場都仲有機會

蒙帥真係要比下建議佢
呢d波唔係對面7既話輸好多次

其實打呢個位係咪一定通病黎
我見蒙生都成日比人打荷包

你唔係諗住有機會呀

但而家唔overlap兩邊都俾人中出緊 尤其阿巴迪

能力不足
對面pjanic係中場一個撚兩三個

今年都-6開

今季有場佢正選輸佢
自始之後連出場機會都無

講呢D 人地幾錢件呀

駁唔到
不過後生
練多幾年

所以咪能力不足囉
有講錯

之後有場出到黎打得好好 冇計 果場D隊友累.....

都係練佢嫁啦 唔通仲用蒙隊咩

唔駛佢過幾個, 但護波個下要爽快D, 雖然比起舊年DEBUT打羅馬已經進步左

佢成日想做多啲野
但一諗個野年地已經埋到黎

中立場兩隊FANS好多都坐埋一齊

咁又唔係佢出場就carry哂成隊
輸波就賴隊友
我覺得佢不過不失囉, 佢係一位好球員, 唔岩打米蘭姐

呢樣真, 寧願佢爽快d, 比後咪得

始終經驗唔夠,睇野太慢

冇賴隊友 但好多人一場論果場屌到佢上天
佢之前打成點大家有眼睇

交學費

講真佢比人雪到硬哂, 表現點都趺watt既
個場佢的確抵屌, 要我揀suso同佢, 我一定揀suso其實, 有特破有傳波

都係個句, 佢唔岩打呢隊垃圾波, 幾想佢1月走賣個好價錢
對大家都好

唔係個個派路咁, 恰晒眼訓咁扭扭下過幾件

代價太大
不過要我揀, 一定揀盧卡仔

唉屌真係訓, 希望唔睇真係會嬴

其實佢之前都冇打過右邊 係前2年打得ok姐 要爭都唔係同suso爭 我覺得 佢上2場打左都好生下

開波了

寧願佢早啲交學費好過三十歲果陣仲係打到蒙特咁

換入大波拿就係我蘭收皮之時

對面後備都屌打我哋

蒙特大傷前幾勁的

其實唔覺 定係講緊費倫果陣?

當我地繼續零轉會費既時候, 人地已經買埋真藍黑個CALDARA了

出m子同斜恩讓左兩個啦

其實點做到 痴線

雖然叫柏蘭迪利契仔, 都叫意粉中場主力, 目前我地都未有人到個個LV

玩FM TAKEOVER期間都係冇得買人

屌你老母屌仔

拖拉機隱形

但會唔會耐左少少

呢三個中場未夾好就大戰都好難有表現既佢

其實莫耶斯教米蘭應該幾夾

即刻中彈咁

可以落意乙練兵

依家咁打法, 巴卡完全無乜用
對面後衛又高又快
完全頂唔到波

70分鐘比乙金出嚟跑下就啱

莫耶斯係要比時間佢 貝老咁心急.....

巴卡本身都係唔識頂波

人地一個過頭波就射得

大波娜

羅馬仔中楣

中眉.......

中楣

啊啊啊

哇!

佢睇落大大隻咁, 但其實係大恩打法黎

好驚又嬴形勢輸波

乙金先係大恩

好波呀拖拉機，識轉身再直傳，就係要依d野

打場好波收貨了

屌仔可唔可以睇下人俾波

佢個位變左攻中

起碼贏形勢已經好感動
計人腳真係輸曬

好矛

乙金係古治

點睇都係小明黃

換乙金啦

龍馬

拖拉機有幾下前場擺脫再傳幾好
反擊向前傳仲唔拖泥帶水 好爽快
前場中路護到波再分比屌仔SUSO

小明讓波傻撚左呀

小明讓個波比人

對面開始黎料

佢係熱拿亞果陣係介乎於AMC 同MC中間

暫時個勢咁好，唔換最好，。就算換不如換走盧卡，古卡落去頂佢個位，再換康打出黎打中場

小明係咪弱智架

前朝堆人變哂毒瘤

老馬個樣好得意
對眼好似貓頭鷹

迪迪仔中腳冇事

好地地一個反擊又鳩斬咗佢

又差啲

古卡打中間死得仲快

古卡唔識打防中, 對下遊都仲得, 祖仔就算了

小心啲 一陣木蕭瑟xxx)又跳出嚟

小明雖然好有火
但實力真係差d

小明痴撚左線呀

大波拉

KUCKA一定打唔到居中 一定失位失到仆街

卡拉比拿好撚慘
比個垃圾老屎忽頂住個位

送禮比現場觀眾

大波拿

出迪巴拉, GG

有心理準備定加時,唔好換住

每年梗有一兩個位嘅人瘋狂跌watt

小明做左隊長 卡拉仲邊有咁易出

佢做番鳩跑得了

而家先出算係咁
對面都讓咗隻艾夫拿

打加時都好 起碼90分鐘不敗 有交代

換pjanic

換比真歷

屌帥出大絕玩完了

戴bra拿

斜恩同佢今場好廢

右閘位比人屌打

斜恩專心射波喇

竟然伙換走pjanic
死球都唔洗咁驚住

小明再係咁今季後應該玩完 買返達米安啦

對面街mark左名啦

kucka連柒兩鑊

做乜鳩古卡

我地都整返個比沙歷

平安鍾

放乙金出黎啦

古卡好唔掂

以為自己美斯上身

呢下型返

吓

又換盧卡仔中間準備亂到仆街

？？？

巴卡傳中都幾準

屌又拖拉機防中？

唔夠氣都冇法

好撚驚呀屌

有我復出就可以抖下

DYBALA開始屈機

屌 差啲收皮

90分鐘和波收貨

痴撚線

屌求其射一腳都入咁

對面換哂啲快馬出黎

出安？

黑又硬 大帝

基本上dybala係禁區外射兩下都收硬皮咁

防中位又收哂皮
任射

dybala 真係好撚勁呀屌

留明支持

小明又送返個波比人

事不過三射第三球就係完結之時

換巴卡啦屌

suso真係要練下右腳

頂住啊屌你

差啲

都係靠SUSO

差啲又得米

巴卡又差DD

有冇咁撚多柱呀屌

...

小明啲斬波廢撚過suso隻右腳

迪迪仔拉乜西

唔係保方咩

斬人幾準

佢有冇邊下係唔中對面腳

換走古卡好似好d,攻又唔見佢，企咗係到，守又唔大作用，波到佢又成日斷

差少少陰到保方

suso識右腳傳中架 助攻過添

但冇人做到佢既角色 冇人做鬥牛梗既話好快死

佢真係成日鳩黎, 但佢體力強, 留番D位預打加時

人地逆足仲勁過佢

又古卡

斜恩

屌仔呢場越踢越好

Kucka 跳舞咩

古卡成場發緊夢

差d

好眼訓

古卡!!!!!!!!! 醒未呀

巴卡

今場左邊迪迪仔D接應仲衰過小明

對閘廢到

搞乜大家都唔想攻咁

應該又係加時收皮

仲有兩個位可以換人

出乙金啦

迪迪仔防守少出事D, 但攻真係企係度等隻翼回傳

迪迪仔收貨啦 至少守方面交足貨

90分鐘不敗

文素基治跌watt都跌得好勁

係咪大家都攰？
祖仔踢得好慢 完全冇意慾攻咁

我都覺迪迪仔算係咁

始終拍住屌仔 好難敢上前 一失左個波就大獲 我寧願佢保守D

前場根本打suso一個

根本大家都唔想黎多哈

收哂貨啦 後段我地都好多機會下
而且對面一早換哂D人 我都仲有後著 唔知偷唔偷到雞

頂埋30分鐘

講真飛機仔黎左睇得出攻守都有幾大提升, 如果KEEP住今場D專注力我地唔買人守住個歐戰位唔難

換大帝出黎爆好過

出嚟射失十二碼

好難頂到12碼

講真對閘響而家呢個世代，守得到都好好架喇，攻得係bonus...仲邊有咁多森保達杜林丫

其實同上年一樣 咁既人腳係有力前6

咁都唔入

屌你老母巴卡

都無話咁甩皮甩骨掛

屌巴卡

仆街咁都腳軟

巴卡今年食撚左屎.....

3個機會

屌，咁都唔入

今場man of the match一定係suso

屌你老母巴卡空門都唔撚識射

仆街, 又食唔到..

俾我拍屌仔都唔會咁上法 睇下尼尼已係係人辦

屌你老母呀巴卡

巴卡走啦

岩啊 季初頭幾場試過啦 一攻上去 後防真空哂

求下你出乙金啦

佢狀態好嗰時(即係上年) first touch 入左跪地啦....

巴卡呢下仲想控定反應慢
有小小反應既事但撞都入啦

屌on9

控甩

今日幾球都差D運

Suso撚到erva

出乙金啦 呢句 講到口都乾

右路俾suso撚到

上身

冇左米蘭城既美斯SUSO呢場波已經唔駛踢了

巴卡呢幾場都好想入波，但越急越入唔到

出乙金集氣區

唔諗住換人？

已經唔係運嘅問題

頭先羅馬仔有一刻好似尼少

佢今日剃左鬚型好撚多

前幾場已經講緊了

乙金

阿伯迪老抽

乙神終於出

迪隊長

鳩跑左成場

終於

迪隊捧杯啦好嗎

迪迪仔踢右面應該會再生D

巴卡
不過好似大家都腳軟

斜恩又賣笑

幾耐未踢過

痴撚線差啲輸，而家先玩失魂....

右面應該會上多D

講真成隊無哂氣換個中鋒出黎做乜

光頭佬

係就70分鐘換 100分鐘換=on99

都係搏偷雞 好氣好力出黎沖0下

係都換啲快馬出黎爆啦

乙金係大恩打法，所以分分鐘人地不留神就俾乙金偷到雞

出西瓜打決賽=讓一個

屌 做乜唔傳

射撚到咁

太痴腳...

屌...

希古恩九千萬真係得啖笑

前面好入波啦，我救唔到好多

佢平時係勁嘅
係決賽出事啫

咪贏唔好燈

睇住尼尼真係好撚驚

等睇絕殺

你係咪入錯台呀巴打，專心守龍啦

佢係勁，但打親決賽真係受詛咒咁

平安鐘

真係好彩..........

詐糊

叫左唔好燈, 嚇到屎都瀨埋

你老味嚇撚死啊

恰西！好撚在

好彩, 嚇撚死

越得好明顯

屌 好撚驚呀

心臟病

suso就嚟死

成隊無人做到波

係撚咁放波比佢跑

等撲12碼

係咪半場緊, 做乜ACESTREAM去撚左廣告

講波佬悶到訓左掛

用尼條
acestream://7c62727b49cd813163fdab104e0d3d156839ac44

不停放波比美斯
唔好話美斯
比著係撚撚都無氣

我都播左.........

屌你老母去左廣告

係咪落左order要踢足

平安鐘就爆

咁都唔洗輸

唔撚想聽聖誕歌呀屌你老母

好彩有開sopcast

thx 大波拉

youtube:

西瓜恩笑匠

普巴果一億真係使得好on9

已經唔敢再睇落去

頂住啊屌

dybala 痴撚線

射12碼例牌要熄即場post

好彩完場

12m

12碼 好波

12碼

十二碼
當拿仔對保方

隻手痴住個身唔算啦

要不是球證

當拿係時候表演比國家隊睇

咁貼身都想要12碼on99

入當過兩球當贏

以為自己主場咩 咁都想人吹手球

有無人識射12碼架

痴撚線hand ball 如果呢下吹真係灰撚爆btw evra個老油條有心

巴打我地射完十二碼再見

好彩無出安

球證點敢呢個時候吹呀
仲要係呢啲所謂手球

當拿奴馬大戰保方

各位射完再見

好睇好睇

力撐龍馬仔打到保方收山

保方12碼已經弱

而加先睇

蒙隊

蒙隊係度既

12碼比人屌打

收皮囉

射到垃圾到

射到咁撚差

M子

有運?!

m 子

M子好想賣走

祖邊個射失？

加油呀我要出黎捧杯

龍馬剩係撲一邊

龍門大戰

老實講我對米蘭射12米冇咩信心

好緊張

12碼幾時都係大大力網頂最殺食

輸未

係時候俾當拿奴馬上位啦，我老啦

祖失

好緊張呀屌

當拿隆馬！！！

大波啦

聖當拿

大家有冇準備買衫印邊個

緊要關頭
保方你安心去啦

時代交替

贏撚左啊

我地終於有冠軍啦

抵你FIGHT嬴佩林

大波拉,M子

負6足球正式啟動

超開心超感動

捧盃

好波

捧杯啦屌你老母

已經買左羅馬仔

Dybala 條濕鳩笑撚死人

飛機杯

捧盃啦

當馬 好有信心去救每一球
佢個身型飛去一邊救波 隻腳仲係中間
真係意甲新一代門神 恭喜

捧盃
老馬

有盃捧！

YEAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

大巴拉做左我蘭救星
加時一球

盧卡仔又喊

禁區內敗左幾腳家

仲要係對袓

贏到喊

yeahhhhhhhh

斜恩感受到美斯未

係開心既雖然是飛機杯

啊啊啊啊啊啊！

我地成幾年冇冠軍
終於比我地執到
LIHKG好腳頭呀

要不是巴卡

超盃好似冇章

大巴拉，離門五碼都唔入，十二碼點會入！！！

唔講以為贏左意甲

咁辛苦又比人睇低兩班波

搞到我都想喊一班後生終於證明到自己

好撚感動

好多年了 沖喜下好事黎

妖人

柏沙歷都喊

盃已捧

真紅黑唔是假的

其實唔係巴卡嗰下空門失機，90分鐘抔已捧

唔飛機啦
對祖記喎，仲要佢地養足精神黎打

真感動

但贏左祖雲又真係值得高興既
同埋今日祖雲既表現麻麻

成場最少3球

咁多年後 終於射得出喇

終於有意甲隊砌低蛆

唔貴就買埋啦, 鳩頭佬話有買斷條款

5年冇盃捧,算係咁

屌帥

屌帥又帶領我蘭捧盃

多謝我

佢波底幾好

其實見借將兼後生仔射十二碼我都嚇親，好彩比佢入到

今季兩場都ko祖記已經好滿足

迪隊

棒盃過聖誕!!!!!呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我要射精喇!!!!

米蘭守護神

佢啲路數晨早俾二師兄睇穿唒啦

真紅黑

多謝埋我依個精神領袖

我已經取代左你啦

兩邊12m都幾高質，下下貼柱

屌你老母賤種狙經理仲要話
米蘭唔可以拎遲一日黎做輸波藉口

繼續精神上支持就得

你做神台把啦,一傷就有盃捧

鳩頭佬即刻通知淫蟲

你講緊屌帥？

吉祥物

馬老大？

鳩頭佬幾撚開心

我蘭係時候由我帶領

忍咗5年終於可以射精

你訓得真合時

聖誕禮物呀

Milan

今年我當雙殺左祖記

我唔會懷疑佢對米蘭既愛, 臨走有個杯都幾開心既

多謝飛機仔
我地咁既人腳,半季都有成績

宜家真係揾唔到籍口，點算

真係唔想吹捧自己
次次唔睇都唔使輸

真係下半場屌打蛆

狙個POST得兩頁

希望係重新崛起既第一步, D後生仔都上左一課

偉大

蛆不嬲少

訓訓下都擔心入黎睇賽果
好開心呀屌

垃圾狙使撚左咁多錢都咁撚廢死撚左佢啦

見親佢既反應都好開心，唔似條淫蟲，不過真係老啦，淫蟲又無錢

咁撚濕鳩都有兩頁算係咁

成個意甲得我蘭係多D FANS睇,其他

鳩頭佬急call話依家個陣已經夠攞意甲
可以慳返黎叫雞

希望米蘭好似03年歐聯決賽對狙12碼贏咗之後個幾年越打越好

如果你唔睇live 只係睇返replay 我蘭意甲都攞左了

D支那佬又唔爭氣, 大國勃起匯個幾億搞半年

淫蟲好似仲係意大利首富

球證都有獎攞! 今場吹得唔錯

而家嚴打走資

唔想出錢姐 點都要留返黎養老叫下雞

成班後生仔，真係好睇有無錢買一兩個當打既夾一夾

唔想拎出黎 知道依加拎幾多都唔會夠班中東佬玩

屌仔做咩換左西裝

無睇到
但係好記得佢第一次出賽就救到皇狗個球12M

大巴拉

谷撚左咁多年
終於有杯J下喇

次次決賽都係輸比蛆

個死樣
仲串普巴

應該係好多球員第一次捧盃？

屌好感動,
喇喇林起身開電腦睇

#188 Silvio Berlusconi $6.2 B 80 media Italy

原來全球排188

佢早D行青春班我地唔駛睇D廢老睇到血都嘔埋啦

根本唔應該訓

蒙隊呃獎牌

我戴返隊長臂章

第一次見阿根廷左閘

佢最後仲要自己射失輸左

走啦好嗎我唔想搞大佢

嬴撚左意甲咁成班好似

已經唔重要

FORZA[black]MILAN[/black]

佢唔訓我蘭輸左喇

是但啦
下次唔知幾時

沙膠咁快攞杯

拿 佢訓我地先有得贏

好感動 訓教 yup#

第一次出其實都只係講緊舊年暑假
佢都無諗過過多兩個月就有正選

下個就意甲

冇你指日可待

有時你無得唔向命運低頭

興奮到唔眼訓

成隊d人除左阿隊之外都唔知有無捧過一次盃

堅感動
幾耐未睇過
我以為我唔會再有機會睇到拎杯

今場最感動係唔撚出尼安

淨計黎左米蘭應該真係得小明
唔計季前個啲杯

Facebook有直播睇

有無睇FACEBOOK LIVE?

古卡做乜除褲？

好正，成班傻仔

Ac Milan fan page做緊直播

THX

岩岩睇到盧卡仔攬女

發現Lihkg好多隊有留意呢場波

呀A

好多連登仔?

感動呀！！！！！！

俾我都mon實斜恩點雪柒法 一到決賽就做笑匠

我都留意到

唔係佢條垃圾敗家
美斯一早登基啦
幾時輪撚到丙朗

睇番FB LIVE睇到蒙隊個樣好唔開心

學689 唔好連任la

有冇人發現輪到大巴拉射嗰刻飛機佬笑得好開心？

自己大傷收皮
但隊波就越踢越好
姐係自己已經無撚用
但佢係隊長
好返一定會出佢

有
我都諗緊佢笑乜

有冇捧冠圖

聽日返討論po應該會貼

自己躝啦好心

唔好出la

唔係講笑
真係FEEL到佢種SAD
你地睇番FB LIVE 條片
成班好開心慶祝
佢正係笑笑下咁

我個樣不嬲都係咁

佢自己都唔好意思啦